真係好on9, 曾經對林鄭月娥一絲期望

一向都知林鄭奶共，但估佢應該做到野幫民生掛。
點知而家未有丁點惠民都算，為求奶上面鞋底，不惜以黑為白，埋沒良知。
林鄭月娥，枉你為知識分子，飽讀聖賢書，今為乞求一己榮華富貴，上媚中共，下欺百姓，賣港求榮，簡直恬 不 知 恥！
見到佢講大話唔斬眼，仲笑騎騎個樣，就想打撚7佢！

有呀 4000蚊
利申 未收到

開頭講到點樣同泛民和解 點知衰過689

條撚婆連8達通都唔識用 你以為佢有常識咩